點解迪士尼奶共奶到濕撚晒 香港人又唔反?

同M記一樣介唔到??

係我就掉晒所有迪士尼產品
或者拎D公仔去燒再POST上網同剪CD同一道理

香港M記中資
迪士尼都反，不如反埋apple

有咩喻意